好緊張，聽日可能就會公佈第二輪制裁名單

仲會有行會兒童專家上榜

希望係

好似係10月喎